825去機場

825去機場

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG討論區

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相